（有關國泰）太古旗下員工希望講幾句....

轉載 （無fact check, 當係一個意見咁睇）

(8/14 HK) 睇到大家見國泰炒機師嘅消息都好憤怒, 話要罷搭CX等..我本身唔係話好熱愛公司, 但作為太古旗下嘅員工都希望講幾句：

其實太古已經做到盡..公司一路都無特登做D 咩去打壓員工自由同政治立場,, PP 又好CX 又好,, 之前一直隻眼開隻眼閉...但宜家北京咁樣點名出警示, 根本係大石咋死蟹🙄

大陸其實想搞冧港英時代留落黎嘅國泰好耐 (因為係香港航運龍頭同英資背景), 今次搵到呢個機會追住黎打壓, 如果國泰唔跪, 唔係淨係無得飛大陸咁簡單, 係連中國領空都唔準飛越..好多航線都會受影響, 即係基本上執得。而且所有太古旗下嘅企業都會被大陸封殺，包括地產、飲品、食品、麵包等等...
其實國泰如果真係想炒機師一早就炒咗，宜家先炒一定係被逼, 真係唔跪唔得..作為員工我都好無奈, 只可以講，對比其他奶共奶到出晒面嘅企業如各大地產商+銀行, 太古已經算係咁..😔

國泰其實係真。香港品牌, 真正係紮根香港同香港人一齊成長經歷最輝煌嘅年代...呢次大陸就係想國泰兩邊都唔係人; 一方面命令所有中資公司唔准搭國泰, 另一方面又逼佢跪低炒人等連香港人都嬲埋罷搭佢；呢D 人民鬥人民嘅嘢大陸真係最叻🤬 所以真心希望所有真香港人能夠理解同明白國泰/太古今次係逼於無奈；我地喺呢個時候更應該支持國泰..因為如果國泰執咗, 香港航運業就會被國航控制..呢個就係中共想見到嘅結果.

利申: 太古旗下員工

等我為大家回憶下決定818去定唔去

一撚定要撐國泰啊，我唔撚想聽蝗語搭飛機啊

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

推

好無奈

不過香港人都少左搭國泰...比大陸航空搶晒生意

我地要屌既係中國民航局，而唔係責罵國泰

真 隻眼開隻眼閉同衝住去奶係有唔同既

太古

818

要迫到支爆 , 支那窮到褲穿癃 , 正常人先有得翻身

明白的

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，群眾鬥群眾，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，普羅大眾應該要明白呢一點，無論如何都唔可以比三毛成功分化

一個社會運動總會有犯錯嘅時候，可貴之處係反省，吸取教訓，下一次可以做得更好，向運動嘅成功邁進一步，而唔係中咗共匪嘅分化計，變成互相指罵，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，和理非同埋勇武必須同心合作，互相掩護

請廣傳

推

#816㩒錢
#816遮打集會見
#818民陣遊行見
#因果由國，容港治己
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

十卜太古

多謝太古
香港加油

國泰必保

依家有人拎支槍指住國泰個頭

然後我地仲去打國泰
而唔係打拎槍指住佢果個？

3毛唔需要再帶風向轉移視線

目標只有共產黨

支持太古

天琦BB呀

國泰唔會執,最差情況包頭巾跟卡塔爾航空

就憑你呢句＂命令所有中資公司唔准搭國泰＂，我會重新考慮搭返國泰。

支持國泰

新上任果兩個咩背景

老屎忽

唔割

【資訊性文宣】【重要更新】
加咗句維園818見，8頁，建議用a3 print，已排好for a3分頁用
另外我加咗出血位，請用呢份pdf

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
[資訊性文宣] 我用咗幾晚時間整左本野

8.18 維園見！

同香港人一樣撐下去

十卜

加油太古

可樂都無迫員工，就算送唔到貨都唔怪示威者

香港人一定要攬國泰

廚叉夠有唔少人罷工但老共都冇搞過
擺明想趁亂食國泰啦dklm
所以割就唔會割架啦

根本外資好似怡和，太古
唔應該被罷食罷買，
要罷食一定首選中資

因為本身就中資 內部已經可以搞掂你
琴日先炒咗個人

不割
擺明中共玩小人招數，霸凌國泰
所以唔割

之前我都有屌國泰，但見佢連ceo都要被辭職，就知有幾無耐...

會支持國泰

點都撐撚住太古 以後乜柒野都去太古度買

太古無得扮中立 依家被逼歸邊我都明

Push

明白，你哋而家其實已經係受到重點針對，成個業界都低調啲先

太古算係咁啦
你地班友之前話PP 係神級
宜家又想同國泰割

究竟乜撚野邏輯

仲要換ceo單野係cctv搶閘報道
驚死全世界唔知係共狗落order要交人

睇到眼濕濕

唔會怪佢 放心
太古集團係好值得尊敬

支持

push

支持cx❤️

你地有咩商場/子公司 我幫襯

一定繼續支持，直到最後

撐住呀太古

認清敵人係支那，唔好俾佢地分化

如果國泰少左大陸人搭 一定支持

而家連CEO都炒埋..

其實你唸在PP 所作所為
罷晒佢太古又點講得過去

唔割！

支架太古

我哋唔會唔幫，佢越打壓你哋，我哋越支持你哋

推
唔割

明白，支持，諒解

之後一段時間應該會勁奶共...始終今次比人打開了缺口

邊個再屌國泰邊個就係鬼

航空公司係一個地方最有代表性既公司之一
必須撐國泰

國泰

明白！諒解！首選國泰！

太古係自己人

我地始終係雞蛋，大家都係係能力範圍盡做

所以話

全家核彈都唔割

agree...雖然近幾年都話服務差左、但起碼好過比中共支配

人在江湖....

支持太古支持 cx
中共手段真係好仆街

[推上熱門]
我地要學識從失敗中企返起身

818見

好

真悲壯 !

放心
以後搭飛機貴少少都一定揀國泰
一定要保住真。香港航空公司
咪撚俾支航有機可乘去赤化香港

講真 都幾認同 不割蓆 PP 果次唔係太古 一又死傷慘重

支持太古，支持國泰
抵制中國企業

我信你
支持國泰

國泰列入「不割」list

國泰，太古

g持

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
818香港人一定要出

國泰已經幫左好多

推爆818

612 721 811

香港人撐返國泰

支持國泰！貴d都要搭！

我地要比以前更加支持佢

支持國泰 太古

pish 支持swire

出入必國泰

想撐
不過國泰d機票係未有「香港」航空果個年代到依家都係貴人一截
好難實質支持

唔講都明

太古一定唔割

816 818

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

撐爆國泰
無論要去邊香港人首選國泰唔該

其實國泰起馬冇一開始就奶共呀，佢係被迫跪低啫

屌 叫世界各國排擠中國啦
唔飛唔好飛囉
全世界即刻唔比中國人出去國
睇你班落哂美籍加籍高官點死

816 818要人

撐

連登仔係唔會同太古割

盡可能都會搭返國泰！

作為香港人一定會撐太古集團

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

光復連登
5毛出post大量討論

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

國泰加油！

3日前講過類似既野

夢見共產黨步處十年既一步棋，慎防航空業崩

點解依篇文都會睇到眼濕濕

一定要撐撐太古𣄃下既所有野，英資已經香港既最後防線

可以點幫國泰

不割

屌佢老母

真，記唔記得之前個人民評分系統其中一項係唔準你買機票？
之前都奇點係香港實行？因為航空公司係私營
但而家明白了，如果中共控制一切航空企業就可以做到

支持國泰同太古 遲啲入股票 宜定啲錢變曬美金

一定會繼續支持太古

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

啱，冇理由因爲一件事而毁咗佢之前嘅好！

撐國泰 唯有贏

繼續支持太古

講得岩

我從來都冇怪過國泰
大家幾時罷搭中資航空

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

唔比飛中國領空？
咁其他國家唔比中國飛入自己領空得唔得？

撐到底

有道理

顏射林祖舜

Member
已退咗三張機票 以後寰宇一家D航班寧願轉機都唔再搭國泰，包括所有同人哋code share D航班全部黑名單

一定繼續撐僅餘既非中資公司😭😭😭

高登空想特急

Member
快d罷撘國泰
邊個撘國泰就係鬼

抵制所有支那籍及支那資本航空公司
抵制所有支那航線
抵制所有經支那航線

Understand
出門一定搭CX

小明上高登

Logo

Member
快d罷撘國泰
邊個撘國泰就係鬼

國泰加油

高登Smelly_Cat

Member
支那真係世界毒瘤

7.28警民衝突涉及49人被捕，其中43名被控暴動罪人士於上月30日到東區裁判法院提堂，當中包括國泰機師廖頌賢。廖因任職飛機師，是唯一獲准離港的被告。惟國泰證實，自上月30日起已沒有為廖頌賢安排飛行職務，並指他於上月15日起，亦未有執行任何飛行任務。
廖頌賢被控暴動罪後，工聯會屬下的香港旅遊業僱員總會、香港專業導遊總工會及香港外遊領隊協會曾到國泰母公司太古集團遞交請願信，向國泰航空施壓，指懷疑廖的心理質素是否可正常駕駛民航飛機。其後亦有網民發起一人一信致函國泰的活動，指在沒有正式判罪前，任何人都是清白之身。
此外，有國泰職員疑拍攝航空公司的內部訂票系統，顯示警隊乘搭的航班資料並於Whatsapp群組內公開，國泰日前曾就此事致歉並指會作出調查。國泰今日證實有兩名機場員工因行為不當已被解僱。

P牌分化撚你好

民航局向國泰提出3點要求，由今日零時起，立即停止對所有參與和支持非法遊行示威、暴力衝擊活動，以及曾有過激行為的人員，在飛往內地航班或執行與內地航空運輸活動相關的一切職務活動。

要搭國泰

根據該公司決定機師飛行職務的標準程序，該機師自7月15日起未執行任何飛行任務，而自7月30日起已沒有被安排飛行職務。

好羅，求仁得仁，國泰玩蛋了

國泰機師空姐淪暴徒 網民促罷搭

唔割 打死唔割

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

係 地產都一樣
大陸啲商場同寫字樓已經佔咗好多收入

will support

一定搭國泰

支持國泰，杯葛國航

不割席818出黎呀！

撐住啊 太古加油

我支持

中共D仆街手段

放心 唔會咁容易放棄國泰

陣係搭cx
Jw buffet幾高質
加油啦swire

根本只有5毛才支持
除非末有心思過

國泰太古撐左咁耐今次到我地撐返佢

國泰航空確認CEO何杲辭職 對公司近月所面對的事件負責

民航局早前向國泰發重大安全警示

明，大貓都頂唔緊啦

國泰良心都離去
員工為何仍支持？
只有5毛才會

明
唔割

雖然我未必認同國泰咁做
但大陸想搞國泰唔係第一次知既事
如果我地因為咁就唔搭國泰
國泰死左 大陸機（包括死唔去既 海航背景既香港航空）就會係香港取代國泰
到時就好大件事

國泰唔同罷食餐廳 冇左國泰就冇左香港人既航空公司

班外國奢侈品商人好多都掛住做支那生意
實際上只要全世界齊心協力就可以懟冧支那，制裁ban撚曬佢啲嘢
可惜外國自己本身都唔掂，負債唔少要搵新市場嚟發展搵錢

G chi

Pish

唔割太古

唔割國泰
支持國泰

太古集團
兩個幾月以嚟，香港人都好感激你哋
一定會繼續支持，我自己去旅行、公司要買機票都係買CX嘅，加油撐住

都係嗰句，睇佢做到咩地步啦
如果太古為咗苟且真係做得出炒曬所有發聲員工嘅話，我哋就真係要割
因為唔同佢割我哋就變咗同啲敢於發聲嘅員工割，始終太古都唔可以一路咁綏靖支那落去，一係去到某個地步反面，一係就得寸進尺永無寧日㗎喇
另外想知道工會有冇啲咩協助俾咗而家被祭旗嘅義士？

btw 無謂講係咪英資/香港品牌
望下隔離怡和匯豐，一個奶到雪雪聲，一個一樣半跪緊

天滅中共

真心希望CX同太古可以過到今次呢關

利申：太古集團旗下前員工

以後淨坐CX呀！香港人公司

國泰頂住

我撐國泰，撐太古！！！
天滅中共！！！

頂撚住啊 加油

咦咦咦
突然發覺紮住好多 miles 喎

唔洗諗一定支持太古 都估到要跪
不過估唔到捱咗兩個月先跪

以後都搭國泰

支持國泰！
有次係外國出左大半個月business trip
返香港果陣空姐派飛機餐
我講左句 唔該唒
而個空姐應返你廣東話 唔洗客氣
果種返屋企既親切感 我呢一刻仲記得！
再望望飛機盒上果盒 維他檸檬茶 直頭喊左出黎

Btw 好難食個飛機餐

撐國泰，撐太古！！！

天滅中共！！！

有冇太古既list

光復香港，時代革命

中共特登搞到太古兩邊不是人
呢條橋玩過幾萬次，厭唔厭？
用吓新橋啦共產黨！

完全明白，由6月到而家都好感謝太和

屌打錯太古

Support

仆你個街

你小小職員。我撚信你？

叫你老細出信甘寫我就信

雖然宜家係無錢搭國泰
但一定內心支持！

以後搭飛機都揀國泰，港龍同快運

Hi臭系

認同 太古國泰其實暗地裏真係好撐我地
想我地搞9國泰 人民鬥人民
呢啲賤招真係共產黨最撚叻

支持cx

P牌推唔到 都想推一下
推

執撚左佢啦

一直support

長線應該係d中東airlines 因為d位大d飛機餐又好好多

中共班人聽住
今鋪核爆都唔撚割呀

太古加油

呢啲就係唔反抗毒瘤(包括鄰國)嘅長遠損失
營商環境被侵蝕

一定要教育下一代，切勿只掃門前雪
人哋嘅瓦上霜冧起上嚟，全村人都好危險
人地嘅不幸唔可以唔發聲

世上係真係需要幾個互相制衡嘅國家做世界警察

隔離post話早撚過港交所
痴撚線

其實大陸航空搶唔到咩生意 佢地根本冇競爭力。。
搶生意應該係中東三寶或者日韓嗰堆航空公司

絕對同意
唔好盲撐

深深感受到國泰被揸實春袋果種無力感

點解一定要飛/經支那領土 我情願比多千幾二千搭一程

今次中共揾唔到大台祭旗，就遷怒至所有佢睇唔順眼既企業、組織。今日事情都仲係膠著都已經係咁，可想而知假如中共成功鎮壓後，香港人將會落得同西藏、新疆一般的下場。所以今次絕不可以低頭！

一定撐 香港雖然細 但都保留一份人情味

文盲?

撐國泰 撐太古

國泰fans

respect

支持國泰！支持香港公司！

要撐住呀！唔想搭中資航空！

下月去泰國四日 買左cx
日常會買多d太古飲品

我哋要抵制嘅

第一 係中資
第二 係飛過中國空域嘅航線

我哋要比啲決心，比世界睇到，我哋要香港人嘅航空業。比國泰睇到，我哋抬得起佢嘅膝頭。

我哋要搭國泰唔經中國嘅航線出去

要繼續支持

永遠支持國泰

咁你要飛歐洲點算

G持

支持好心痛

國泰始終係以香港為基地的航空公司, 支持國泰

兜地球一圈

撐太古，撐國泰

支持國泰同太古
各位小股民出動啦
各位自由行出動啦
各位消費者出動啦

其實我望就望國泰可以爭氣啲直接經中東空域上歐洲

點可以咁無決心，依家跪得，咁送中都跪得啦

成件事好sad

大陸兩個方向航空都落力發展梗好多國際航線 中國人依加未必再一定黎香港轉機
對cx點都有些少影響

香港依個彈丸之地單靠香港市場根本成就唔到cx依個國際航空業龍頭

好無奈
但不割

推丫 比多d手足睇到

撐太古撐國泰

怡和對香港無咩象徵意義
hsbc 同 cx 真係97前留底比香港既文化遺產

年尾比我湊到時間去台灣倒數,首選一定國泰

發信予員工 認為員不應支持及參與

在周一何杲亦向員工發信，指出當日在機場集會未經授權，是非法集會，認為員工不應支持及參與；他又關注員工安全，憂集會演變成暴力及失去秩序。

跪就跪，唔好搵咩理由兜，真係既，派曬啲錢就同香港人同一陣線啦，敢唔敢呀

佢哋國際線得大陸人會幫襯 仲要啲支那狗一向口講愛國 但其實就走去坐外國嘢 唔信中國嘢

何杲稱，國泰對暴力活動是零容忍；然而以現時情況來說，倘參與或支持非法集會，員工或會遭懲罰性後果，後果嚴重或致解僱

罷搭中資垃圾係基本野

食屎狗中共匪 政治迫害國泰航空公司

迫人地換CEO

習近平食屎狗 你老母同佢老母俾狗公屌緊 就快內射啦

你隻屌熊維尼

國泰大股東係咪中資

睇5毛就知道

國泰點都唔割

抵制國泰所有航線

奶共奶到出汁睇唔到?P仔

守住太古

坐緊國泰覆你

Sbt

中資就一定係首選
但怡和一直好似都偏奶共

太古旗下好多產品，有機會都可以幫襯！

721元朗恐襲第26日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

打死都唔割

818 維園見

【國泰風波】國泰CEO何杲、顧客商務總裁盧家培承擔責任辭職 央視早於披露易公布消息（第二版）

央視新聞率先披露，國泰航空行政總裁何杲、顧客及商務總裁盧家培已經請辭，下周一（19日）生效

現任港機工程行政總裁鄧健榮將接替何杲，上月才轉任香港快運行政總裁的林紹波則接替盧家培，林紹波將留任香港快運行政總裁，直至另行公佈繼任人。

一句講曬：罷都罷中資/撐政府個啲先
依加先會話炒人既公司根本係由612頂到依加

香港早就無屬於香港人的航空公司

只要係太古既都唔會割
要搞一定搞鳩中資先

你唔講都醒唔起
推爆

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

關我撚事

記低所有5毛
光復連登

支持太古，支持國泰

支持國泰
無曬支那人
而家坐一定係最舒服

信國泰！公會都出咁多次聲

推，香港公司得番佢
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

有咩要幫手要出聲！

自己人打自己人呢招 真係蝗國既慣招

推！！！

撐國泰

推
唔好再鬧CX

無論真定假，國泰唔割得!!亦唔會割!!!!!

割完就剩低大陸航空…你好坐啦！

所以話香港唔獨立
呢一世都會比中國揸住個春袋

撐太古

中共打壓，射就撐
國泰一定撐硬

支持國泰真香港人企業

國泰咁好坐，做咩要反，只坐國泰

敵人反對我擁護

大家諗下太古廣場
一開始都冇炒機師

根本太古國泰係企香港人個邊

支那想整死佢地

香港人一定要銀彈支撐佢地！

支那航空公司啲長途機好撚平

其實真係唔好再推啲企業出黎上神檯
大陸就係想搵出頭鳥祭旗,方便制造白色恐怖
間公司無大陸生意就話唔怕啫,否則真係推邊間害邊間

太古快啲表態愛國愛港我唔想你死 時間已經證明咗一切

明白理解

我以後寧願比貴啲都坐國泰，必須保住國泰

我覺得反而可將呢單野發大傳出去.
比全世界睇下中共係點樣打壓外資.

一定唔割國泰

買多啲

推
支持太古同國泰

守護國泰 守護香港

CEO都逼走埋啦今日

推 今次我地再沒後路可以失敗

支持國泰！

想講個ceo原本係撐員工去遊行，所以先搞到咁..

Cx

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

呢單野可以睇支那的滲透已經入骨，國航第二大股東，兼支那民航局玩野，當今世上應該得美帝可以大大力打柒支那⋯⋯

永不割席 太古廣場幫左好多
同埋係第一個擋狗廣場

Support
818

我只搭國泰
下次坐Business Class

唔理點，太古所有仔女都要支安打

由啟德郵輪碼頭望去太古真係有D唏噓...頂住呀...

太古都明中共真係好欺人太什...所以點解外國要迫佢開放市場就係咁解...

撐CX

[同我仆撚晒入黎]做實事，進攻支爆篇

轉台開 [極重要]拆解劉sir 大招新戰略 + 運動方向

[全撚部入晒黎] 感謝誠哥確立運動方向！約章！

我地明架啦

毋忘初衷
五大訴求
缺一不可

兄弟爬山
各司其職

光復香港
時代革命

612 721 811

818 和理非assemble
--------------------------------------
“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

理解，見啲人係咁鬧真係搲晒頭。

真
無國泰就得返支企

放心啦
太古都係良心企業黎
大家有眼見的

推

818 維園見

屌走國航✈️

會繼續CX放心，明眼人一睇就知

Emirates 差唔多價位真係唔錯...

國泰已經成為我去台灣必坐之選
未來有能力日本其他國家都係國泰

寫封 the risk of trading with China 好過

Using population demand and trade ban to achieve political goal.

支持國泰 支持太古

就係早幾日德里返黎，食左幾日餐餐咖哩，仲要聽左講左好多日印式英文，上機可以講廣東話就值回票價啦。

唔該，要個西式蛋餐。

推！

搭國泰，撐本土公司！

同意，係利益至上既商界，國泰唔一開始就炒員工奶共，已經好夠姜
佢地唔會唔知有咩後果，但依然嘗試頂住
值得撐

不割

我哋明白架

推 以後一定搭國泰😭😭

支持真港牌

818維園見

根本就係逼國泰跪低，佢地死咗即可紅底接手買入戰略性投資

撐國泰，去旅行坐番國泰唔坐紅底廉航

誠哥教抗爭
01訪問誠哥，入面有兩句「應以何身得度者，即現何身而為之說法」。意思即係話，係會唔同人有唔同解讀，你以自己身份去解讀就最正確。

用示威者身份解讀
停止暴力 - 誠哥和理非
堅持法治 - 香港出咗法治問題
愛自己 - 不送頭
一國兩制 - 五大訴求在一國兩制框架下合理訴求，無人要港獨
謙和而珍之 - be humble, 珍惜民意
投放資源在青年工作，永不後悔，因為投資青年，就是投資未來 - 打林鄭塊面（they have no stake in society which so many people have helped to build)

不要讓今天的激情，成為明天的遺憾- 要小心行事，唔好變64

報導再講
至於李嘉誠次子李澤楷旗下的盈科拓展集團及富衛保險，亦在《東方日報》刊登廣告，內容為「反對暴力行為 維護社會秩序 恢復理性討論」。
- 繼續和理非

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

愛自由 愛包容 愛法治
[img]

快入黎！！誠哥自認廣告有寓意！！

有無識設計 整一張類似文宣

721 811 817教協遊行 光復紅土 818民陣遊行

Thanks

支持太古！！！！支持國泰！！！！

真心多謝太古同行 不割

扺制中國企業

以後貴d都搭國泰

qog

撐太古！撐國泰！
諗起當日畀PP救左一命！

612
721
811

一早知
明白嘅
太古、唔割

國泰同太古就一定要支持
同時都請大家支持香港既小店，唔好再飲喜茶，食海底撈呢啲大陸野。
眼見呢啲大陸野愈開愈多，係時候要反思一下，係咪想第時既香港全部都係大陸餐廳大陸品牌

唔搭機可以入手股，一樣幫到

搭國泰，即係有錢賺
買0293，即係有錢可以用住先

其實算係咁，支持！

我愛太古

h

撐國泰不割

唔俾入大陸領空真係唔到佢唔跪

要支持履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

香港人支持國泰，一齊係ig fb聲援啦

下星期課金買多一手, 不割蓆

毛澤東: 凡是敵人反對的 我們就要擁護

支持, 唔撚想搭支那航空, 飲乜撚娃哈哈水呀

不分化不割蓆

香港人有智慧，不斷學習成長，呢場運動當順便補埋政治堂。
支持CX，敵人反對我地就擁護，真係講得一D都冇錯。

唔割國泰

我係傷者表哥、表妹、姐姐
我係劉華
我係企業主管、職員
我係盧威聰

敵人反對的

但係而家 CEO 都走埋
新嗰個未必係同路人

既然而家越來越多外國人了解場抗爭運動，藉此機會話俾佢哋知中共點打壓呢間英資背景公司，同呼籲佢哋有機會都支持選乘國泰

太古一早已經奶工，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 黃生來自港機，一早紮根厦門，一定好識做

今日割五城，明日割十城，然後得一 夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

支持因航

平但冇人坐

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 黃生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

太古頂住，我地支持你

長輩圖文宣